CJ ENM秘密會見IZ*ONE各成員所屬社

[CJ ENM秘密會見IZ*ONE各成員所屬社，就延長時間的可能性進行討論]11日，據媒體報導，距離IZ*ONE的正式活動還剩下不到半年，在延長合約或結束的十字路 口，內部正在忙碌地進行討論。 據悉，上個月CJ ENM秘密會見了IZ*ONE各成員的所屬社，就延長時間的可能性進行了討論，並探討了今後的活動。 最重要的是成員們的意見，預計新專輯活動結束後將正式展開討論。 就目前而言，組合的回歸活動是優先考慮的問題。

特別是在因疫情而未能如期舉行巡演或演唱會的情況下，離別對於粉絲們來說也是很遺憾的。 對此，業界出現了“IZ*ONE延長說”-“Unit說”等多種說法。 最近，日本首先報導了組合4月活動之後解散的新聞。 在各種傳聞不斷的情況下，CJ ENM方面表示：“明年4月解散還沒有決定。 正在討論中。”

為IZ*ONE 點起七星燈續命

樓主收皮啦
扮李露多

永續IZ*ONE

永續IZ*ONE 12個缺一不可

永續

永續IZ*ONE Best Friend Forever。

IZ*ONE要頂住呀

快撚d散啦做假團
人地開線上演唱會屌你停哂手

永續好嗎

又贏

認真講續ioi好過

續啦，拆散咗再出道會flop，到時啲細公司都唔賺到幾多

續啊

多謝cj俾個機會可以繼續課金俾12女手足
Izone&wizone 4ever

冇佳恩 收皮啦做假團

尊重合約精神啦

法律不外乎人情

😳😳😳

Gchi💘✊🏼永續

老女人有咩資格出道？🤣

永續IZONE 重組IOI

完咗約咪續約囉

小櫻:洗唔洗返日本俾男優輪就係睇今次！

如果唔得就順便响韓國整大副架撐！

仲諗ioi...咪發夢啦…

傻尻拳即將願望成真